點追處女座男？

有冇巴打分享下

主動wtsapp傾計

係咪佢唔覆我
都要再搵佢？

咁又唔好死纏爛打 你一lur住 就無用
但起碼要做到嘅就係主動過佢 處女男好佛系 好少主動

係咪欲擒故縱會有反效果？

求指點

係
利申Virgo 男

欲擒故縱對處女男冇用。處女男其實冇咩安全感，就算佢對你有意思，你用尼招剩係會令到佢多疑，反而會令佢放棄主動搵你～
利申處女男

死啦
咁樣睇翻我真係放佢風爭放得太遠
依家主動翻得唔得

比反d安全感佢就可以

係就要快，記得吾好做埋d欲擒故縱行為，主動陪住係佢身邊佢就會感受到架

處女男個內心好孤獨，要比到溫暖佢

處女男只會覺得你咁樣係玩玩吓 唔認真

只會有佢追人而唔會有人追到佢

將你兩腿張開....

趁早回頭

女追男隔層紗,除非好🐷唔係都10拿9穩,衝埋去就嚼佢啦

個個都咁講
但我唔識點追

利申 溝處女男唔可以比佢知你係溝佢，相處多啲，展現自己嘅優點多啲搵佢等佢習慣你

姐係flirty 啲都唔好？

點樣俾
其實我識左佢唔係好耐

樣靚